FIC升SFU之你問我答

2019 spring 升SFU, 自爆唔答

蘇格蘭好玩啲🤨🤨🤨

巴打咩major

ok